猿人爭霸戰係咪4年後就會發生?

諗起4年後嘅選舉人類要同猩猩競逐
然後有啲人類重要變成猩猩嘅奴隸跪喺班猩猩面前

猩猩選舉贏埋全世界都應該準備俾猩猩統治

搭緊船去法國

法國都大把猩猩

人類跪喺猩猩腳下

arkg

中國會係最後淨土
我係中國人呀hi~

seeeeesaaaaaaaaa

猩猩首領及其猩猩
以及部份變成猩猩傀儡的人類

有人話唔使4前已經可以俾猩猩統治